【香港人！反抗！】阿仙奴19-20球迷吹水區MMLX

1

Link??

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

得MC有播

羊

Ripple is

link

我有生之年仲會唔會見到奧斯爾著阿狗波衫

羊!!!

LINK

燒後備都無

1:0 西欺

Saka踢落完全唔似18

電欺goal

pepe!!!!

雷欺

電欺

ozil=預備組

Me,文字直播你知

pepe

2間入波

xhaka謀殺

劇透

Xhaka 個慶祝動作差啲整親電欺

連續幾場啦 佢好似死咗咁

無人提我pepe assist

間諜 goallll

好耐冇入過角球

LUIZ!!!

俾錢睇nowe又斷線又要俾人劇透

easy win
輕鬆做3弟

雷c!!!!!

咪撚開短啦

PEPE呃到 assist

預備組都起碼有預備組比賽踢...

唔想提條垃圾

沙加咁樣禁落去係痴撚線
隨時整傷電欺

livesprt ws

沙卡食屎啦

迷燒黨末日

搵個無腦嘅做隊長

東隧大搜捕，搵間餐廳坐陣先啦

還我臭燒

?

Blocked

屌你老母nowe條講波佬廢架wo 黃牌比邊個都未撚知

block

咪撚on9啦屌你老母

13今日貢得閒 波po矛人應你咩

621 先有喜般bb

block撚到條賭仔啦

雲加

On 99

沙卡點會咁比細爆

咁樣比波

車狗呀巴him又入波

C8

燒傷？

毒link?

個美國隊長可以翻美國

唔會再去
尋日無啦啦吹休息日
已經知道有人帶風
波台=連登清泉

Xhaka交d波害死人

c8守果陣回得幾後

牙犬等於勇武藍絲 專打甲由

Pepe

咁多選擇，俾成咁

比比差啲

Xhaka

PEPE呢吓

差d又開短比人逼甩

有冇人有睇緊蘋果
突然爆咗句阿仙奴一比零， 又話阻住佢睇波

Pepe仲未中龍

隊長你比乜春啊

夏卡 遠射好過

廢批

Pepe射波一係唔中龍 一係痾尿咁既力

2和比 同比比咪一鳩樣

pepe感覺仲係軟射

saka呢個年齡黎講 真係神童級數

真

次次都打完J咁

終於肯壓住打

SAKA好勁

kola啲傳中真係

柏芝其實好麻麻

冇12m

Varrrrrr

VAR

var呢你老味

好過牙叔

pepe靚過

屌

有無順link

當年爺爺揀佢冇要5m dier

我廠lahm

牙狗又冇十二碼

咁都無

踢腳

咁都無。。。

黑撚到

Var有咩用

屈角

俾利記一定有

尋日痢都有哩下竟然無

我以為我入左post

個人認為踢波先

好似踢到少少波皮再踢到人

係之後嗰下

笑撚死var

柏芝ok呀

咁都冇PK

球證不嬲幫利

今日pepe似入到波

Pepe今日好左 希望生性打起

車兩件幻幻又入波....林伯似有料到

其實阿平時練波係做咩，組織又冇，小組又冇，傳中又冇

係進攻死球好左

失咗幾球喇喎

愛狗望住佢咩表示都無

我自己睇緊

Xhaka真係唔識防守

阿巴咸勁撚到

撚伯勁到

大隻佬

一個細梅 一個xhaka
歐聯歐霸出佢地冇所謂 英超真係不了

沙加啲落腳準撚到，下下都中人

傷龍

pepe護球勁撚到

Keeper 呢下好甘

有練過

可以456了

其實pepe係勁 雖然入唔到波

潮男

其實沙卡有咩用

比狗

潮流教主

佢又無左執野

有妹妹仔陪睇波

xhaka 真係次次都係踢人撞人當防守

傻鳩沙卡

雲加班逼走晒之後開始冇晒入楔 one two 彈彈波
場場都係靠個人能力

等紅被反cup節奏

“波可以過,人唔得”

唔熱誠飛鏟就算la

瑞士隊長好危

成日剷完人扮無孤

今日迫搶好好

奧燒係咪已經冇未來

記者朋友 我比你影 但你行開d 個d frd

沙卡食屎

鏝個款似失分 咬唔入咁

依樣野Papa勁d

對面都好好

打和啦super

無啦
肯定貼錢借走

細爆真勁爆

坦

坦真係好坦

我廠咁廢反而入

般茅不嬲好

Saka 幾好J

saka有料

鏝再失分=猁拎英超

Saka > Pepe

超越左世界第一左閘T3

屈福特成碌鳩咁都射我地30腳

Saka>>>>>xhaka

第一右閘 阿叔

saka

Chambers又想volley assist

秦先生

Saka 就叫爆入去喇

PEPE

還我臭奧燒

屌你老母 扮傻二人組。
紅鳩你先

拎硬啦球證幫拖

般芧比阿狗逼到過唔到半場

張柏斯穩穩陣陣好過阿叔好多少左個炸彈

點解XHAKA越打越後...

xhaka真係得個睇字

Saka肯防守

般茅仲廢過屈福

瘋狂失波時段又到

唔知點解見到papa推波上前就好撚驚

阿狗私家G

Chambers好似係富咸全年最佳

係

每年降班個隊既最佳

柏芝高阿叔成班波 似返個閘 識上識落

之前仲係米堡poty

暫時覺得pepe最大問題係完全唔用右腳，其他都唔差

pepe真係懶到仆街

唔值80M

saka有威脅過pepe

浩鼎都係保頓POTY (右閘)

張伯斯 真係算係咁

Kolasinac crossing

終於成才

坦d出波亂黎

比係牙叔
失哂位了

好過呀叔已經好好

開始覺得禾b勁過pepe好多 起碼扭得過人, 入到box, 有威脅

今日係咪都無中過龍

屌你老味 呢隊係利記一早俾左兩球十二碼

感動既係kola仲識斬高波

坦又做乜鳩

joke

岩岩個下 唔比
喱啲又睇var

pepe我左腳，好似落唔到低轉波

分期付款連啲能力都要分期？

黑哨

var逼害

阿叔係bellerin?

底線傳底

想睇ozil 呀
沙加…

amn

其實pepe 好似都3個助攻？

Mainland niles

今場係利曼pepe搏左兩個十二碼啦

我地D左右閘好大隻

zhaka 又撞人

禾b扭得過人

垃圾var

隊長

新不死人
Xhaka

禾b先係真非洲球皇

禾b > Salah

xhaka咁都未囉牌

黃多張

玩夠就回家吧

真係痴線架隊長

on9沙卡

auba 同享利真係好似
咁高又唔識用頭

瑞士隊長想點撚樣

屌你老母沙加

禾b 藍c 回家吧

Xhaka做乜鳩

還番個正選位比我

xhaka成日都想拎牌咁

dont 盲反 plz

Xhaka快手攞多張黃停賽

xhaka其實有無腦

默西賽德郡只有一個真球皇

雲爺爺歸家吧

羊好似無人比到波佢

今日似雲加啲鳩搓足球

DIU 睇錯禾托柒

當年點解唔係買Kante係買Xhaka

人哋而家勁撚到

坦d傳中廢撚到

同期比我禾勁好多

XHAKA有黃可能會抽走

愛狗用兩翼真係好撚鳩屎
pepe 次次出現都係係d on9 位唔會單對單

老老實實 踢得一般般

買左Kante既話 可能佢都變殺卡之流

今場未有

快快手拎多張黃停佢賽la

就算買左，都可以唔用je
點解死都要出…

依條垃圾同沙卡同lv

勁個d放後備 愛狗食撚屎

肥高d垃傳中

咪又係唔出
睇拖就知

托柒就要反了

又唔可以咁講，佢去車仔前已經係英超冠軍法國隊正選

On9
我禾大傷之前勁撚到

沙卡幾時躝

冇計，都係要抄爺爺

掟個界外球都拖足30秒
唔講以為領先緊10-0

Xhaka既價值究竟係咩？

contract fighter

睇到眼訓

真心勁, 下下單刀都可以射中keeper

saka係幾好，但真係好樣衰

pepe成日走去中間邊有波到

激發細爆

換走佢啦，阿狗不嬲sell樣

T3, 拖, 燒, 浩頂...

high shot accuracy

Dllm

究竟pepe係真廢定愛sir唔識用
踢左8場 都冇腳好波

Iwobi 同 pepe 傳比龍門接實添

大細爆啲長波都好過佢

續約前owen
續完變返托柒

聽話
成日幫愛sir含

佢係側邊咪又係鳩扭完過唔到分番出去

其實pepe用一隻腳踢波
傷殘人士黎講已經好勁

買pepe其實係為咗激發巴丁仔嘅潛力

依個真, 勁爆依家一個頂兩個

燒連bench都冇呀屌

防守，迫搶好左但係攻變左爺爺最後個幾季咁瘋狂橫傳

支持巴丁換pepe

依個真, 所以三條都辣殺黎

巴丁加Saka先係阿記未來

即刻hat trick

愛sir就係更衣室既毒瘤

巴丁真係好撚勤力迫

證明爺爺個套係work，仲可以稱霸英超

爺爺回家好嗎？

羊拿2.0

Pepe=罪人奴2.0

爺爺可以回家未，愛狗真係好能廢

巴丁換Pepe
Txxxxxx換坦
拖換傻鳩沙卡
包你大炒

爺爺: 不了 想教ManU

雖然控制到戰局，不過完全無攻勢
AUBA打前真係

pepe單蹄馬已100%confirm

係中後場猜完一大輪，最尾咪又係左右兩邊斬入去

成班幼幼比爺爺教，應該可以稱霸英超

冇拿卡 獨力難支

打利有球右腳直線比羊

上半場般尼茅夫踢得差

唔係雙槍將 跛佬

呢啲先係真阿足球

爺爺回家好嗎？

兩邊斬唔係問題 問題係空晒都斬到成pat屎咁

請比d耐性比pepe!

認真 罪人奴扭波過人勁啲

回家好嗎？

回家未

愛記比你黑到降班

連戰術都係抄，寧願呢到組智囊團去教算

比比勁到

屌你pepe勁左咁多

膠水腳

比比最後嗰下

Testing Testing

好驚papa成日出手

根本我地班球員完全打唔到呢d波，美羊從來都唔係制空搶點既球員黎。

斬黎把撚咩

永遠都係衰

Now e睇波好垃圾

羊唔敢傳比pepe

Pepe係唔係撚踢咖，散步反擊

Pepe幾時入到波呀

換巴丁未？

助攻唔夠？

食開屎再睇chambers真係好撚好j

嘩

有撚用咩唔識入波

等緊下個12碼

呢個真

對面放過阿仙奴

咁都唔入...係咪要笑...

咁都味死得

Amn可唔可以跟埋愛狗一齊躝

依家阿仙奴係咪無中場架啦?

ramsey wilshere

papa比人任過

好撚膠呀屌

永遠淨係得半場好波

為咗保住愛狗可以去到幾盡

Amn真係賣得

單刀橫傳

求其射一腳都入啦

嘩 扭過埋個龍都唔洗輸

卡叔

pepe柒咗好多下。。。。

pepe反擊都妹下妹下...

Pepe最後一腳無論係傳同射都係柒

漏左個

pepe彈個波比人

PEPE啲傳波

比人sm

屌你個沙卡,係咁後傳...

pepe 真係幾廢下

有

Ozil

不過愛狗唔撚用

細爆fit到

細爆又幾穩定

xhaka縮乜9

禾柒好似好過pepe

pepe真係要分期付款完先有料到?

買 ger b好過

比比我屌你老母 進攻終結者

啲功力都分咗期

new gervinho

我喺屋企打緊機

比比真係唔撚係踢波

罪人奴 > Pepe

好明顯隊友都已經唔信Pepe

82M

今季得盤球

屁屁 寶係終極水貨

羊冇態

負責開corner

馬丁替？

之前一場一球啦 無態一場都好正常姐 歐霸又要chur埋佢

街場MK鳩扭式盤球

出巴丁 拖 T仔啦
唔好等輸先換

呢場如果贏真係神秘力量

6m巴丁都屌打佢

唔算
對家都差

PEPE除左第一場亨利式射波中過龍
之後有無中過?

愛狗-6足球

贏完就第三

巴丁80m
Pepe 6m

D 波淨係識係兩邊閘去 中場用邊同前線無呼應

快換人

準備反cup

歐霸個隊踢得仲好過呢隊

呀屌, 仲有個

撈埋除二就會覺得抵返

巴丁 80m
Saka 6m
Pepe 送都唔撚要

不如加埋saka

86m三個人分好似仲抵

因為有巴丁

認真 細爆先係最似80m

Mk
埃及

出巴丁啦屌

躝哂喇喎

戰術大師快啦

愛狗唔識教波就返西班牙啦

愛狗係更衣室做左d咩黎 比人禁翻住黎踢

Pepe 乜撚野走位黎

xhaka 真係廢到

好彩有張伯斯

Xhaka 真係無撚用

借走咋
冇人買

巴丁準備

愛狗

巴丁

巴丁！

巴西仔

有巴丁

橫傳大師

真80m球皇

巴丁換pepe plz

丹神2.0

換羊

C8真係好勁其實

換pepe

Edu 個仔mk 到

Bye pepe

屁屁<>巴丁

巴丁換Pepe

羊都隱形

何妖好好j

垃圾pepe

訓左無睇 Pepe踢成點

竟然唔換saka

pepelan la diu

Edu 個仔好撚型

次次overlap都慢半拍

新牙朗

騙案呀
回水呀里爾

新尼馬

睇到好眼瞓

Pepe真係越睇越水

5年比囇錢咪勁

買pepe黎係咪為左激勵班幼幼

連對家都廢

買費沙好過啦

乜水黎 幾令仔

Fraser快到

賣坦克 留夢遺 好過啦
迫又唔得 補位 包抄 又廢

pepe踢盃仔啦

還我jer佬

激活幻幻

但係打得

黑B 無傷果陣係咪仲跑得快過PEPE

黑B都有D 擺明哨你可以睇下

黑b有運氣 pepe有？

夢遺話屋企人想返西班牙好耐

當請個保鏢都ok既

有
橫傳刷助攻

點解場場下半場都比人攻娶

想睇T3

Holding來了！

屌你肥高傷自己人

傷papa好過luiz喎

快換willock

屌今次有撚排抖

食撚屎啦 愛狗

細爆80m我都信

仲要整傷隊友

咁都要平安鐘

快攻時ozil跑得快過pepe

真心勁 穩定

細梅下場有後備了

今日柏芝都好多失誤

主場打成咁
愛狗快躝

咁樣整親

有1下解圍好關鍵

細梅clean sheet

燒

好似連續兩場saka踢得仲耐過pepe

細梅係咪強勢回歸

阿狗私家雞

上年都話走架啦
為左愛狗先留低啫

卡林威爾遜個樣好似迪科爾

佢嘅first touch 好麻麻

夢自己要走

雷斯傷出 唔怕一陣80分鐘自爆輸十二碼

Cls巴丁

為咗幫愛狗續命可以去到幾盡

但真心只要有xhaka
阿仙奴生波係唔會有野睇

靚到

柏芝打rb 其實好差

啱後備

巴丁呢腳好波喎,係羊攞唔到

佢啲吊波同山狗d 吊波比

其實踢緊乜撚

m35 快過pepe

換渣加未？我想睇拖

真係唔敢相信用6m買到個勁人

但用咗80m買件垃圾

馬天你黎幾生

勁過amn咪得

下半場波都冇射過

賭輸了

巴丁仲勁過Pepe

xhaka 有咩作用

唔知係唔係T3 復出，坦好似積極左

不嬲

屌你老味主場踢到咁撚樣

Team kill電欺喎

橫傳

雲加反而識用渣卡

不反了

細爆防得好定

Sake 真係定過巴丁

cls係咁換後生出黎

幾時出T3

好多18碎

c巴個樣完全唔想換走

柏芝有腳窩利

拖仔呢

開波估公字

完全無人key 波控返個節奏
傳兩腳就求鳩其踢上去。。。

幾重要

真係好撚悶大佬

又開始睇到燥

買完之後就冇入過歐聯

屌咩，換晒啲新仔出嚟
你依家head住1球咋

新藍欺出場

悶到我訓撚左成個鐘

巴丁迫到對面

而家d波真係好惡睇

新仔勁過班正選

等輸

屌我唔想睇wilock啊

沙卡又有得打足全場

好撚悶
仆街 拖快D幫愛狗含

換9走xhaka 啦屌

巴丁快撚到

係啫，但依家贏1球咋，唔係贏3球
愛狗咁撚搏換後生，真係唔識死

唔係電欺頂入果球。。。
其實成場都冇做到real chance

鏝仲係0-0

掛住ozil

Saka left footed? :o

Child of god

Nelson 唔見左

鏝熱聯手幫痢攞英超

過埋今年冇得笑痢了

有無人同我一樣覺得艾美利用新仔用到走火入魔

次次下半場都被人㩒住屌

Now條友講名真係亂咁黎

西波

有

學蘇b

鳩猴忠講波真係好廢

都唔知踢乜

真，on撚9

T3出得未

柏芝又傳失

坦傷 姐係T3？

就訓著 愛狗啲波真係唔好睇

拖

愛狗快躝
唔知踢緊乜

fraser做咩踩未來隊友

T11

喱到都好多巴打恰著左啦
佢一個人都好鞋捱

踢緊乜撚唉

80分鐘 得一腳中龍????

咁班細佬真係踢到幾好

贏緊1粒 仲放新仔係咪痴線 放T11出黎守啦仆街

艾馬利成個林鄭咁 專做啲球迷最唔想睇到既野

出X34
唔出拖
後場搓危險波
前場鳩踢冇戰術
角球鳩斬冇目標

真係睇到好躁....好谷氣

等睇換走xhaka隊波快哂入1粒

又話巴丁係巴甲，又話佢歐聯踢得好。。

Now講波個個好睇唔起d後生仔咁

其實t11都係 23歲

其實ozil真係唔好咩

Xhaka 死撚左去啦屌

不停睇班人交失

d 波係咁車上去，但冇一球比得到。。。

鏝

人地哥帥講明爭標唔會出新仔foden

唔覺得wilock好過torreira
仲要雪ozil xhaka就隊長+場場正選
根本愛狗就用人唯親

得罪愛狗

巴丁真心勁

係咁斬上去又拎唔到

MC 0:1...

依腳勁到

換xhaka唔係saka呀

好快冇得笑痢

屌你老母唔識放長波就咪撚長傳啦

我廠後上奪冠吧

mc 完

曾SIR連用邊個譯名都搞錯...

屌你細爆真係防得好好

。。。

我廠後上

得翻10分鐘比拖

愛狗躝未

哥狗過來吧

係咪上第二啦

愛狗lan

兩隊鬥on9

然波刀lan =.=

xhaka

咪撚失分

睇住兩隊不停互相出尻波

沙膠被人撚到瞓低

第二

第三

沙卡又爆

xhaka做乜9

Xhaka真係見底

岩岩xhaka 由中場開始到禁區頂
都好似打開籃球比人叫頂住腳咁
唔知守乜鳩

xhaka 笑匠黎架喎

沙狗幾時死呀屌你老母

搞笑足球
唔係甩腳就仆街

殺卡又想派膠

對面14號

兩隊係到鬥on9

真係唔明愛狗點解成日要出佢

MC主輸

沙卡雪糕筒

殺卡零防守力

又屈福特feel

x34我屌你老母！

feel到沙卡就係上季嘅細爆 準備對住佢正選成季

主場都俾人㩒住攻

xhaka又柒

luiz 咁都有罰球

跟住下季就有兩個今季嘅細爆

悶能到仆街
對面都廢

影帝

悶波

T11踢到咁前

岀佢仲要全場

睇wilogk幾次都無乜料到

張伯芝依下瀟到

柏g勁到

全場中龍兩次 禁區好似冇起過腳

已經好肯定燒有當面屌鳩愛美麗You are not a coach

2 on target
愛狗搞笑咩

愛蛇波=好悶好垃圾冇未來既波

好撚悶

柏芝

無燒啲波難睇到傳幾腳一係鳩射一係比番個波人

好型 柏g

打功夫咁

屌你有殺卡一定會比對面屌打

chambers

而家佢既定位同車既簡迪一樣，btb

再唔係就係禁長波

利記要攞英超啦，香港應該都差唔多有民主啦

張伯斯呢下型到

屌你柏芝識輕功咁款

mc輸緊0-1

對屈福特上半場有ozil根本就踢得好

垃圾愛狗逼害

以後冇得再問痢攞英超先定香港獨立先

愛狗躝啦

好彩有爆b

平安鐘呀dllm

細爆

唉仲有成3個月雪
其實燒衰撚左咩

真係要讚

主場都踢到咁
愛狗躝喇

細爆救左幾多次？

細爆救世...

又平安鐘

衰太多感冒

頂黎住

English Premier League teams and their style of playing. ⚽️

Liverpool - counter attack

Chelsea - spreading attack

Mancity - pressuring attack

Spurs - quickly passing attack

Arsenal - slow attack

Manchester united - heart attack

佢傳失先

燒回塘極都仲值得有後備囉

平安鐘

沙加果下咩防守

殘廢都會好波過xhaka

眼神

正選都值得

細爆一夫當關

好撚廢呀隊波

無左雲加無埋燒 d組織真係好撚柒

頂撚住呀

巴丁身位勁到

Shots after 87 minutes:

Arsenal shots (on target): 11 (2)
Bournemouth shots (on target): 8 (1)

愛美麗識唔識教波

阿仙奴！反抗！

我都覺得好悶
但開始明愛蛇做乜要出渣卡
佢應該係想係咪都有個人係後面塞住
進攻做到幾多野
甚至防守係咪真係好有貢獻都係其次
為求盡量減低風險(雖然我覺得渣卡咁既狀態 出佢都好高風險)
而燒既角色根本係岩岩相反=高風險高回報
所以就用都唔會用

有一個球員叫billing

又係細爆救命

兩隊都廢

dllm叫拖仔開角球

一換走C8就hold唔撚到波
同上場對屈一撚樣

中柱

羊呀.....

咪係 面對面都可以傳失
成班仲

上季係咪有次直接開撚咗出界

柏g

leno CS

Cs

Chambers 呢幾場勁到

出面d 雷響到

愛蛇教落去隊波冇未來

3分！

柏芝食左春藥

場場對廢隊都踢到咁撚樣

好撚廢

愛狗快躝

3分

佢係富咸踢得唔差其實

屌你老母垃圾曼城 我地阿仙奴親自追利狗！！！

國際賽，愛狗拿拿林躝，比時間爺爺返嚟

愛狗out

-6足球

廢對廢差唔多

嘻

竟然同mc差1分

後上奪冠

垃圾

有牙叔有得追

成個下半場踢緊乜

鏝輸2-0

其實用太多後生唔係好事

變到好冇默契打ball winning

差曼城一分

1：0，通常爭標既隊都係贏1球

-6足球
冇成績又悶想迫死球迷

屌 換哥狗過黎算la

0-2 wolves

mc輸到0-2

Mc輸兩場，我地教係輸緊一場渣

鏝 0:2

有3分 真心-6

而家英超只係踢左8場 只要我地。。。

作客都羸CLS

鏝輸多球

場場主場都贏得咁辛苦

西波一場
下半場平安鐘撳爛

成場shot on target 2

狼隊果條屈速友又入

愛狗教波真係好垃圾 串場無曬配合唔識用波咁
死攬xhaka 都唔知做乜撚

曼城咩事

我利奪冠了

估唔到adama可以入到兩球 真係跑狗戰術

cls 做乜鳩 送個champ俾利？
可憐利？

反愛狗仲有咩好講
第三了

3分+CS

真係關後生事？

場場1:0心足了＿

今年痢拎英超
無啦

要由我廠後上爭標！！！！！！

愛sir真係要收皮 8場聯賽 無論主場作客 咩對手
都冇場好波 攻又廢 守更廢

呢條友痴線架

又大隻又高速又識扭波

bug黎

邊個motm?

Adama >>>>>>>>>>> Pepe

Adama traore百屌成材

鏝做乜鳩
唔想比痢拎

用pepe交換得唔得

係咁行雷 希望劈死班POPO

下次返酋長炒柒利狗後上奪冠

今場又俾人狂射幾多次

衰無腦

一樣

今年應該利啦

前面換晒後生
得個擁字

是但啦
唔係獌熱攞is okay

曼城廢撚過阿狗 主場都豬兩粒

上季d控波仲係好差 一個好粗支大葉嘅球員 我對佢印象只係一隻肌肉跑狗

我想細爆

曼本身大把 拎多個都冇所謂

屌奶星 咁都比愛狗上第三 又炒唔到條辣殺

同埋林奠

中場係零組織
贏真係贏球員質數

終於守到3分

愛狗表示：三分已袋上第三 直迫鏝

高普場場勝利11人
埃及文明vvd成班都唔識傷

總之你俾佢攞到波

坐底輸角球

贏得好難睇呀。 成場最好J係 SAKA

呢條友好撚好爆wo

係咪阿狗青訓黎，記得以前打winning 有佢，又係跑狗，不過個時好似打閘

係靠活力
但咁玩法係賭緊運

jesus navas 後繼有人？角大之神

疤狗

幾時有tierney holding b2.

見唔到我獌

因間獌狗又會輸波

轟都開始上力

尻下尻下第三

下場t3 holding 細梅 b2
係咪英起no1後防線？

打少個隊長
全場隱形

爭四狂魔重現江湖！

下半場踢能到大sam個啲波咁，我不如搵佢算啦屌你老母愛美麗

巴塞

100% cs

死利狗咁撚串，我廠就場場贏一球，jer撚死你

利撚痴線

巴狗青訓黎 米堡有年打英超
個個都睇到嘩嘩聲 可惜單打獨鬥勁
唔識用腦踢波

Kolasinac 今日都麻麻地。 中場但C8 控波其實派唔到去佢D位。

幾穩

諾域治原來都尾2 之前重好威贏鏝架

I'd give Luiz MOTM today. He had a solid game against United and he carried that today. His goal was vital, because we really weren't creating much from open play. Encouraging signs from him.

曼城唔知踢乜，本來預依個時候點都有20分

Nelson諗住著24號有機上位
跟住比左個77號踢走仲正選埋

Luiz今場好左

其實同第8都係差3分
隨時輸一場都跌出前4

好彩冇cap 250

Arsenal move within a point of second place in the table. #afc

77下季轉10

nelson齋爆好難生存

kante出返黎已經upgrade哂
守又得入波又得

成隊得羊識射波

而家倫敦一哥係

watford

張伯斯今場都踢得唔差，幾球尾柱好彩佢絛漏清到
防守好過AMN好多

north london is ____ ?

阿狗個隻叫armand

羊好似冇乜射過波

yellow

唔好搵搵柏芝同舊屎比

Tierney and Mavropanos are now the only outfield players in the current squad yet to score for Arsenal.

自膠

今場羊都係跑上跑落其實

咁佢打後衞一定係三個之中最好

大家唔記得比爾連d防守又係場場屌

利撚連輸8場,我廠重奪榜首之位

點解愛狗可以教到阿狗主場都咁廢

冇計 對面後防幾硬淨

今場悶到抽筋 中場創造力太弱 其實對中下游球隊可以用奧燒啦屌

上場和左果隊

季初姐 睇耐啲睇下點

下半場垃圾到 主場比人壓返住

老老實實，今場其實踢得好差，都唔知踢d咩

呢句講左三季真係唔識傷

上年拎左歐聯 今年可能全力英超

呀無錯，係佢，唔該巴打，仲諗住阿記有件咁勁既無腦波牛唔用俾左人，原來唔同人

英超輸波第二少球隊

我地贏唔到嗰隊牙

差鏝一分

我記得上年利記2019年領先人地八分，不過最後自己送返個冠軍俾鏝城

In 細梅 we trust
今季100%不失球

起碼對李城之箭要蠃哂

因為Xhaka

離愛蛇爛之路又遠一大步

李城都好勁 唔係自爆12m 琴日都差d係痢主場和波

我覺得屈同熱個度拎少左4分
如果唔係仲可以話追下利物浦

依家好地地咪柏芝踢住先，冇咩必要轉
同埋我覺得柏芝咁努力先爭到個正選，咁樣又冇咗好唔公平

其實由愛狗第一個press conference
話咩I would rather prefer 5-4 than 1-0
就知呢條友係on9仔啦

Tierney仲未有聯賽正選

如果係真都好 最橙依家d 波場場悶到訓著

佢電話壞咗

直接換走papa la

阿狗波=落後先知醒
場場都係咁

佢個陣法其實好難入到英超球隊5球
但中後場繼續係類似開季既組合失4球都應該唔係難事

睇個樣就知 講英文都卡住卡住

咁串
等間嬴咪上返黎…

做到一半，失四球嗰part

佢不嬲講反話
佢嘅真正意思係場場1：0

領先就唔撚識踢波咁

愛狗躝啦，對家太廢先守到1:0炸

埃好似傷左???

好簡單, 柏芝打中堅, 比狗打右閘, fit哂

換個部大mon啲嘅電話咪睇到

屈果兩分真心ON9

終於知渣卡點解場場正選
日日同愛狗咁做

nelson轉19

嗰場贏到而家過埋鏝城啦
輕鬆第二

7號有人著緊???

saka, nelson, pepe
依3個點排

Saka>pepe>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>nelson

巴丁>saka>nelson=Pepe

Saka>Pepe=Nelson

留比2&b

支那比回家

兩個中堅位
papa, luiz, holding, 柏g
應該點揀好？
定係轉打holding上季傷出前嘅3中堅？

Arsenal shots today

Aubameyang 4
Chambers 3
Five others 1 each

重返前四猶如奪冠

Holding PaPa 夠哂穩陣

呢個fm必買我契仔

tie仔fm必買 +1

比比都仲係碌撚咁

獌開波30秒爭啲輸左

有果兩份仲反唔反愛？

正選無xhaka先考慮下

條友好似唔識同隊友配合咁

Sean Longstaff
Matthew Longstaff

=.=

Arsenal shots by game

Spurs 26
Villa 21
Burnley 15
Bournemouth 12
Man Utd 10
Liverpool 9
Newcastle 8
Watford 7

愛狗雪沙卡我即刻迷愛

以後唔使買了

如果拿卡出得返
係咪轉返打343會好d?
羊 拿 比
拖/爆/w28/c8四選二
泰 雷 浩 柏/柏 比
躝

反正而家中場長期打少個（某隊長）
放多個中堅好似仲穩陣
兩閘又唔洗咁辛苦
兩翼又可以專心入中路

中眉

可以搵歐霸試吓3中堅
攻緊嗰陣雷斯/柏g又可以推上一格打防中位防止對方counter attack

咁都唔紅

Tierney Holding Luiz Chambers Bellerin

var只照顧強隊

阿狗

今場2個var check penalty都無pen

羊格壓落去反而吹對家

紐卡素兩個Longstaff都幾好

19000 50M bid rejected

出卡路爾頂死佢地啦

呢隊曼聯真係見過最弱....但我地都只可以和到

客姐
主場屌打啦

佢地防反好啲
都叫贏軌同李城

dean

係現場睇 好撚多人屌沙卡

正常啦 得愛狗信佢 一定做過愛

真 俾盡中游水平

同阿狗差唔多, 只係某啲位做得好少少

屈狗都贏唔到la愛狗

=冇中場

49000貧攻到

講真爆同wilock打後生活力
完全唔識做波
對前列隊死硬

其實奧燒係咪真係差到排係所有後生仔之後？

幾個後生放bench出黎都係鬥走
改變唔到戰局

因為中場首先就係要跑得撞得
後生仔點都有氣有力過老人家既老實講
唔肯跑又另計啦

主場打中下游都唔出ozil, 搞到而家隊波冇創造力

卡路爾

1:0

MU

狃狗咁多吓先入一球

Longstaff Long shot好勁

愛狗真係死全家 曼狗貢廢都贏唔到

頂住啊～

入錯竇，sor自膠

快啲死

禾妓雖然踢啲波閪
但係呢排算幾穩定啦
你睇吓熱鏝獌

唔緊要
大家都想19000輸

個個都跑咁都要有人控制節奏同俾波佢地喎， 奧燒點差都好過用嗰個韋諾克啦

Man Utd as it stands are only two points above the relegation zone...

Live text 👉 bbc.in/2It3Ler #NEWMUN

獌狗

奧燒歐霸決賽已經證明左自己...

愛狗靠阿狗班人慢慢上到第三
仲要只差鏝一分，係屈狗嗰場比較柒
都唔知話佢有料定有運好

49000係咪又要請番摩佬

爺爺

3次手球都冇12碼 唔好睇少佢D運

支持爺爺帶領曼聯落英冠

利記24分排緊第1
有冇一個中場係負責哂控制節奏同俾波三個前場?

個m朗個樣

人地前面三叉擊自動波架